新年快樂！

新年快樂，頭先新年快樂倒數嗰陣時諗起你，同人講新年快樂又諗起你，冇同你新年快樂倒數一年，每秒新年快樂都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人嘅新年快樂，我份人好容易放棄新年快樂的，但係今次一啲放棄新年快樂嘅心都冇。

可能咁樣講新年快樂好on9，但係，呢個係我而家新年快樂嘅諗法，我好想畀新年快樂你。

樓主講左11次新年快樂

好想大家新年快樂

dwan妹新年快樂

ヾ(@^▽^@)ノ

木耳生日快樂！！

新年快樂

快樂